178同180你會揀邊個

我先180，雖然差兩cm，報大數，但係感覺去咗第二個層次

諗下今晚食乜餸好過啦

揀有錢有樓嗰個

揀你老母